已加了stephen ng 落支持CCP及國安法香港人名單.

原post

介紹大家幫幫手,每人入一個個list 就好快完成
希望大家用 google form 輸入
支持CCP及國安法香港人名單.將來論功行賞
Hope everyone can input the name list of for the people who pro ccp

Form review 檢視

Fb group

喺英國嘆緊世界